7月中西藏遊包車搵partner

有無巴絲有興趣同我地玩盡川藏線？大概7月18號左右出發，成個行程大約26-28日左右
我地幾個（4／5全男）想搵下有無志同道合嘅朋友一齊去，內有攝影大師同行，啱晒鍾意影相嘅人一齊出發
問左租車師傅，可以有7人／12人車揀，16日嘅包車行程總共30000人仔
我地會首先會由廣州搭火車到拉薩，大概留係拉薩3-4日，然後就開始包車嘅行程（見下面），去到成都就搭番飛機番香港

阿里南線+川藏線
D1,納木錯
D2,拉薩~尼木~日喀則。
D3,日喀則~拉孜~桑桑~薩嘎。
D4,薩嘎~仲巴~馬攸木邊防檢查站~公主措~岡仁波齊神山~塔爾欽。
D5,塔爾欽~扎達土林~托林寺~扎達縣。
D6,古格王朝日出🌄~瑪旁雍錯~拉昂錯~普蘭。
D7,普蘭~瑪旁雍錯~仲巴。
D8,仲巴~薩嘎~佩枯錯~希夏邦馬峰~老定日。
D9,老定日~珠峰大本營~絨布寺~嘉措拉山口~日喀則。
D10,日喀則~扎什倫布寺~江孜古堡~卡若拉冰川~羊卓雍錯~山南地區。
D11,山南~雍布拉康~雅魯藏布峽谷~加查~米林。
D12,米林~雅魯藏布大峽谷~林芝。
D13，林芝~色季拉山口~魯朗林海~魯朗五寨~故鄉湖~波密。
D14,波密~米堆冰川~然烏湖。
D15,然烏~八宿~業拉山（72柺）~邦達~左貢。
D16,左貢~芒康~巴塘。
D17,巴塘~海子山~理塘~新都橋。
D18,新都橋~康定~紅石灘~海螺溝冰川。
D19,海螺溝~二郎山~雅安~成都。

有興趣嘅朋友可以pm我問埋其他嘅詳情
同埋差唔多時間要訂火車飛

想問係訓邊？

去到唔同地點都會有旅館，到時師傅會帶我地揀啱心水嘅旅館先入住

你唔嫌煩可以post上大陸驢友問下
有幾個大陸人係可以食住個師傅
有d唔好真係會割你一頸血

唔想同大陸人去

唔同大陸人去你會好難租酒店
因為大部分酒店唔招呼外國人（香港人=外國人）
所以我屌你老母
你都唔認香港人係中國人啦

咁閹尖
我個次拼到2個大陸女仔 幾好 有傾有講

push

巴打 有性趣 .tg waiwai123 傾ok嗎

絲打有興趣，想問下詳情，line: hbbbc
Wtsapp: +64 0401257605

pmed

基孝陳世文輕輕一推

巴打 唔tg 我

等等
唔記得留tg：Mike_0001

點解冇人想同我去西藏
點解呀！
利申 大隻仔

大家幫手一齊推

1.2.3 推

推

唔需要突登搵大陸人，去左師傅會帶你地去邊防大隊辦理邊防證，之後去其他地方要出示先可以過公安關。
旅程中途，師傅會識帶你地去接待香港人/外賓既旅館，無需要操心。
所以最重要係搵個好、有人介紹既師傅，有需要可以介紹比你。
祝旅途愉快

唔該絲打先 不過我地已經自己搵咗師傅 唔知會唔會伏 方便留tg？或者add 我tg一齊傾傾
我地都係第一次去